法令紋真係女人最大嘅天敵。。。

每次見到啲好深嘅法令紋
就覺得好唔順眼
有冇人有同感

已經知你又想黑邊個

係。。。
不過開post沒圖是不孝的

法令紋咁柒都要圖?

邊個。。。

唐

依個唔係法令紋

牙宮

樓主害死一個唔夠又想害埋第二個？

笑左

係 好似liza姐個啲

我係男人都覺。。。冇左會後生好多。。。。

唔知點解國貨城d法令紋咁淺 。。

屌你老母死全家啦死狫

佢死賤種嚟

打針

樓主又暗黑

佢真係24小時都諗緊下次開咩post黑

唔係
24小時嘅話會課金黑多幾下
樓主份人好好 有得黑唔係一定要黑左先的

法令紋係講嘢有人聽，反之亦然

整容老女人